台灣新增22宗確診

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢爆發的新型冠狀病毒疾病（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情持續延燒，台灣確診數420例，其中6例死亡，總計全球共232萬9539例確診，16萬0717例死亡。

台灣

我國海軍敦睦艦隊昨(18)日爆出有3人確診武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎），中央流行疫情指揮中心今（19日）舉行記者會，宣布新增22起確診案例，指揮官陳時中表示因案子仍在調查，因此不公布確診者是境內或本土，敦睦艦隊今新增21例，目前確診已達24例，全台至今累計420例。

艦隊

條死黑奴打完個電話 比台灣 就出事

又係船上感染
一個害全家

台灣加油呀
係咪佢哋開始鬆懈？

電話傳染

呢隻病 真係一刻放鬆都收皮

竟然衰係個敦睦艦隊手上

海軍

台海軍力真空
今鋪大劑

中共已經滲透到可以係台美日海軍發動生化襲擊

所以話香港受控真係得啖笑

有如台灣守得咁好

一有境外輸入就會出事

個病一日未有疫苗規定上飛機前要打

一日都會有外來新增個案

一守唔住第一關一入社區又會爆

擺明間碟

中央流行疫情指揮中心指揮官昨日陳述，有關媒體據此報導軍艦曾至帛琉停泊且為境外個案，則報導感染源為帛琉境外移入，在此特別澄清，感染源仍須待釐清，主要考量航程時間較長及個案數多，且刻正進行疫情調查中；綜上，仍須待相關調查結果才能確認感染源。

指揮中心指出，今日公布國內新增22例COVID-19(武漢肺炎)確定病例(案399至420)；其中21例為盤石軍艦實習生及軍人，為19男2女，年齡介於20多歲至40多歲，發病日介於4月14日至18日，感染源待釐清；相關接觸者疫調中。

指揮中心進一步指出，目前3艘軍艦官兵及學生共計744人(含3艘軍艦留守人)，均已完成採檢，共計有24位確診個案於醫院隔離治療中；昨晚已針對上述人員發送關懷簡訊，及今日針對相關接觸者發送簡訊，提醒須自主健康管理，若有不適，請撥打1922專線。其餘人員已安置於6個集中檢疫所及1個軍營進行集中檢疫；截至目前，目前健康情形良好，持續於集中檢疫所密切健康監測。

另，案400為20多歲男性，於去（108）年4月21日前往美國就學，今（109）年4月10日發病，17日抵台時機場採檢，於今日確診，為境外移入個案。

點解個艦隊會出事？ 有人故意放毒？

陰謀論
會唔會美國同台灣扮軍力真空
引蛇出動

依家香港咁既環境雖然每日得好少
咁先最攞命
咁
一恢復人口流動好易一爆就一發不可收拾

黑菜：I want to play a game

巫術

你咁睇得起條蛇？

支那會無針係裡面咩

油彈補給艦姐，唔係戰鬥艦艇，影響有限，佢依家已經驗曬全部人，應該即刻隔離曬就冇事

係因為呢單
依家所有台灣艦隊都要戴口罩

不嬲都要，但始終冇可能食飯訓覺都戴，住埋一齊又難唔出事

係艦隊入面姐
艦隊都唔會同外界接觸

睇清楚內文啦
係艦隊入面爆炸

死燈閪

但15號已經放晒人返屋企

船員休息訓碌架床
飯堂又係canteen咁坐埋一堆

係，所以其實有一定危險性
依家施壓緊要公佈曬700幾個官兵番黎上岸後既行縱

其實爆發係時間問題 根本唔會守得住
台灣愈遲爆 之前既面 一鋪清袋

頂住呀台灣

繼續打飛機...

講緊軍艦

好難講，放假都係會返屋企
如果當兵好似坐監咁坐，又點會係艦隊入面爆

呃埋自己入，求其抽幾個士兵出黎話佢確診

佢哋去左敦睦遠航，2架巡防艦加1架油彈補給艦去左南太平洋啲臺灣邦交國度做訪問
依家仲未完全確認到係國內感染定國外感染，因為3月底已經番左臺灣，超過左14日潛伏期

台灣當兵其實就真係好似坐監咁坐…
一般軍艦都無獨立空間，軍人必定緊密接觸，情況比郵輪一定更糟
所以各國海軍（包括支那山東號）都有發生艦內傳染

疫情尚未過去，大家唔好鬆懈呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

痴線, 架船超過30日離開台灣陸地, 最近2日先返來, 一check中招, 只有2個可能:
(1) 船上有超級隱式帶菌者, 台兵體質太好,全部無病徽, 返到來先比人check到
(2) 有共諜吼佢地一落船潛去感染佢地

咁突然？

點解?佢地唔係對外封鎖哂咩D病毒邊度黎???
係唔係有支那間諜入侵???

支共間諜全世界投毒。特別係軍隊，減弱各國戰鬥力

下

新型冠狀病毒疾病（COVID-19，下稱武漢肺炎）

個頭盔大撚到呢

時間序整理
3月12至15日 艦隊前往帛琉進行交流活動，士兵落船被拍到冇戴口罩
3月15-4月15日 艦隊於海上進行30日隔離後停泊台灣落地
4月初 案397有上呼吸道病徵，嗅味覺異常，但未有通報
4月12-13日 案396 398出現病徵
4月14-18日 案399 401-420陸續發病，18人為無徵狀

我覺得問題喺案397身上

但我欣賞佢列曬所有名出來

想戴頭盔就冇武漢肺炎啦

TW CDC 已警告東南亞視為選疫區，因為太多無症狀帶原者

3月12-15日應該唔多機會出事,
海上隔離30日期間都有物質上船, 唔排除係共諜向士兵食物、日用品落手,佢地咁撚記仇。
396-399,401-420, 29位台灣士兵中招
好在台灣有美國藥可以入口幫手, 就算未送到, 人工肺數量又夠用

突然對於武漢virus都係常態活動
星加坡何嘗唔係突然性

問題咁多軍部係爆海軍

唔知要守到幾時

磐石號油彈補給艦

好去唔去 做乜鳩去埋啲偏僻黑鬼地方
好心呢堆國家斷交啦

臺灣隔離病房數目多，有萬幾間

生化襲擊
貌似全球對於咁類型嘅生化襲擊都係無咩應對方案.

個個最多都係得個嘈字,完全無還擊嘅動作.

得香港笑到最後

出街行山未撚驚過

本吉零感染十幾日

海軍周圍去,而且重要上岸補給.

唉, 爆到咁唔會完架喇, 除非有解藥同疫苗啦

我反而覺得3月15號案397就中咗，14日潛伏期加上病毒量增加導致佢喺4月初開始有明顯病徵，之後傳染畀船上其他人

愛滋有疫苗同解藥咩?
呢隻嘢係支共剪輯愛滋病毒同SARS得返嚟嘅啵.

所以要有心理準備總要中一次招等有疫體

台灣唔會搵自己黎玩

祝福佢地無事

亞洲可能係得新加坡當兵唔係坐監
好似番一至五咁
星期六日就番屋企

397可以點中招？同亞馬遜原住民中招一樣.... 好唔尋常

一個喺軍艦，一個係與世隔絕

群體免疫先係出路

咁似國內⋯

佢去過帛琉

16號走左，潛伏1個月咩
如果隱瞞一個月，咁國軍都幾有問題下WO。

有傳發表論文嘅印度團隊已經將果篇野del左 唔知係因為學界壓力定政治壓力啦

無病徵，傳比下一條友又無病徵

條蛇幾時先肯岀動

Btw洞

佢4月頭已經有symptoms

台灣要瞞住呀，唔係比大陸入到位

蔣c9夠叫香港人蒸口罩啦，你有冇蒸吖?
條友講蒸口罩結果咪又係俾台仔笑柒

重點 唔係數字 係是否可以控制

真係行山撚又贏估唔到佛系成咁都贏

但係理論上所有病原體都有一定嘅臨界群體比例 先可以一直傳落去
中左病毒 最後只有兩個下場 一係死 一係好番有抗體
而易受感染嘅人會少左 加上我地又口罩又封關又洗手 感染率必然下降 咁當然我地唔會等佢自然停啦 政府緊係有責任令佢更快停 兼研發疫苗啦
但係病毒自然停止係有例止 伊波拉病毒 殺左二百幾人 詭異咁無啦啦失蹤 亨德拉病毒 係澳洲殺左一批馬一個人 又唔見左 再遠d 1918年嘅流感 殺撚左4000萬人 又神秘消失 當然佢好野 飛沫傳播 感染多d人 黑死病 亦都係殺到咁上下 消失左

有可能係用偷盜船黎傳毒
最近一次係台灣海軍追到D無號碼國藉既船

人地台灣應該係講緊N95亁蒸？

查台灣底，然後搞鳩台灣， wto點會真係想問建議

香港好快新增220宗嘅喇

人肉版非洲豬瘟